---
title: Công ty Dịch vụ Agribank sôi nổi các hoạt động chào mừng Đại hội Đảng bộ Khối DNTW lần thứ II
Date: 2015-10-14 15:10:35
categories: hoạt động nội bộ
tacgia: Marketing ABSC
preview: https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1543304510/samples/thang10/preview.jpg

---

Hòa vào không khí sôi nổi của toàn hệ thống Agribank hướng tới Đại hội Đảng bộ Khối DNTW lần thứ II, nhiệm kỳ 2015-2020, Công ty Dịch vụ Agribank đã tích cực tham gia các hoạt động thiết thực, cụ thể và phát động phong trào thi đua lập thành tích, tạo sự gắn kết, hăng hái, cổ vũ tập thể và từng cá nhân nêu cao tinh thần trách nhiệm, phát huy sự sáng tạo, dám nghĩ, dám làm, quyết tâm phấn đấu hoàn thành nhiệm vụ chính trị của đơn vị.

Trong khuôn khổ các hoạt động chào mừng Đại hội Đảng bộ khối DNTW lần thứ II và kỷ niệm 61 năm ngày giải phóng Thủ đô, đội bóng đá Công ty Dịch vụ Agribank đã tham gia thi đấu hết mình suốt hơn một tháng của giải bóng đá Agribank Cup 2015 với tinh thần đoàn kết, fair play và cống hiến cho giải đấu những trận cầu, bàn thắng đẹp mắt. Qua 64 trận thi đấu, vượt lên 32 đội bóng với gần 600 cầu thủ là đoàn viên thanh niên, cán bộ nhân viên đến từ các Chi nhánh của Agribank, đội bóng của Công ty Dịch vụ Agribank đã giành chiến thắng thuyết phục với tỷ số 2-0 trong trận chung kết gặp Agribank chi nhánh Láng Hạ, lần thứ hai liên tiếp giữ vững ngôi vị vô địch. Phần thưởng cao quý này đã khẳng định tinh thần đoàn kết cao của toàn đội bóng, sự quan tâm và động viên kịp thời của Ban lãnh đạo công ty trong việc phát triển và hưởng ứng các phong trào do Agribank tổ chức.

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1543304510/samples/thang10/anh1.jpg)

*Niềm hân hoan nhận Cup và trao giải cầu thủ ghi nhiều bàn thắng nhất Agribank Cup 2015*

Nối tiếp thành công tại Agribank Cup 2015, với tinh thần rèn luyện sức khỏe, nâng cao thể lực hoàn thành tốt nhiệm vụ công tác, giao lưu trao đổi kinh nghiệm trong lao động sản xuất, cán bộ nhân viên Công ty đã tham gia tích cực tại Hội thao ngày truyền thống ngành xuất bản - in - phát hành sách Việt Nam và giành được nhiều giải thưởng xuất sắc chung cuộc, trong đó đáng chú ý là môn bóng bàn và cầu lông đã đạt giải nhất tuyệt đối ở nội dung thi đấu đơn nam, đôi nam và đôi nam nữ.

Về thực hiện công tác Đảng, trong tháng 10/2015, Đảng ủy Công ty đã long trọng tổ chức lễ trao tặng Huy hiệu 30 năm tuổi Đảng cho 02 đồng chí Đảng viên sinh hoạt tại 03 chi bộ trong Đảng bộ Công ty. Đây là hoạt động có ý nghĩa to lớn, ghi nhận quá trình phấn đấu, cống hiến của các Đảng viên, đồng thời nhắc nhở mỗi cán bộ, Đảng viên nâng cao hơn nữa bản lĩnh chính trị, ý thức trách nhiệm, rèn luyện đạo đức cách mạng để góp phần xây dựng Đảng bộ trong sạch, vững mạnh.

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1543304510/samples/thang10/anh2.jpg)

*Đại diện người sử dụng lao động - ông Đỗ Đình Hồng (trái) và đại diện người lao động - ông Lê Minh Quang - ký kết “Thỏa ước lao động tập thể”*

Cũng trong tháng 10/2015, Công ty Dịch vụ Agribank đã tổ chức thành công Hội nghị đại biểu người lao động Công ty năm 2015. Tại Hội nghị, 124 đại biểu đại diện cho ý chí, nguyện vọng, trí tuệ của hơn 400 cán bộ nhân viên toàn Công ty đã thảo luận tích cực, thống nhất thông qua các báo cáo trình bày tại Hội nghị và Dự thảo Thỏa ước lao động tập thể. Trong tình hình sản xuất kinh doanh có nhiều khó khăn nhưng 8 tháng đầu năm, Công ty đã duy trì, ổn định hoạt động sản xuất kinh doanh, đảm bảo thu nhập và việc làm cho người lao động, quyết tâm hoàn thành kế hoạch năm 2015 với chỉ tiêu doanh thu 200.036 triệu đồng, lợi nhuận trước thuế 8.025 triệu đồng. 

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1543304510/samples/thang10/anh3.jpg)

*Lễ trao tặng Huy hiệu 30 năm tuổi Đảng*


Với quyết tâm hoàn thành thắng lợi Nghị quyết Đại hội Đảng bộ Công ty nhiệm kỳ IV, lập thành tích chào mừng Đại hội Đảng bộ Khối DNTW lần thứ II, tiến tới Đại hội lần thứ XII của Đảng Cộng sản Việt Nam, Đảng bộ, Ban lãnh đạo và cán bộ nhân viên Công ty Dịch vụ Agribank tiếp tục nỗ lực thực hiện tốt các phong trào thi đua, tập trung trí tuệ, phát huy khả năng, tăng cường đoàn kết, vượt lên khó khăn hoàn thành xuất sắc kế hoạch sản xuất kinh doanh mà Đảng ủy và Ban lãnh đạo đề ra cho giai đoạn 2016-2020 với niềm tin và kỳ vọng mới.


